張敬軒收飛放飛交流

收2張280/480 任何日子
1張都ok 最好2張

有興趣放既巴打tg mingyin123

兩張唔連位780 換 兩張連位780 求成全

放18號780一張

如果你心目中個價 比票面價格貴1倍或以上 唔洗pm 你仲貴過 黃牛黨

想原價+手續費車馬費 收兩張連位17號 480 /780
tg:@Near1325

放2張17/6 $480 非原價 6月頭先有飛 要落少少訂
有意tg

尾場17定18

收18號280/480兩張，價錢可議

放780 2張連位。 8000一張，有意pm

8000? 800?

依加收18有d多舊魚 大家都未有飛 講口數都好信既

收hin仔任何時間既二連飛
有意請tg

可以用5月6號 五月天 680企位*2換*現飛*280/480
補差價

收15/16/17既480/280

推下
可以用五月天680企位換飛
用錢買都得 收280/480 2連/單丁
tg mingyin123

收兩張780 15或16號

收任何日子兩連
tg

賣KKBOX 120天白金帳號儲值密碼$60@1

本人以張敬軒18號兩張連位480換15號兩張連位480
有意者tg或pm

收任意場次 280連位 或者 6月19號 280單丁位

可以用黃子華尾場380單丁位 換張敬軒任意場次280連位 (互不補錢)

TG: mingjaiisme

笑而不語

戇撚鳩鳩食賓洲

我諗大家都知道市價大約係幾多 唔需要補充太多啦
我換飛姐 唔係特別想衝出黎做水魚

kkbox飛 18號280飛2連位
想換其他場同價錢連位
6月頭收到飛可交收
有意留tg！！萬分感激！！！
換唔到就要賣了

收900 岩價可以TG我

Push

想問依家張敬軒280價位係幾多

張敬軒18號兩張連位480換15號或16號兩張連位480
有意者tg或pm

跪求17號 2連 3連 4連 480

尾場2連 280想換其他日子(前過18號)
tg: Fatest2019

[只換不賣]張敬軒hinsideout
18號2連$480飛
換
15/16號2連$480飛

有意者tg或pm

尾場480換其任任意場次280二連位
我補錢 補多於票面差價

另放一張尾場280單丁位

TG: mingjaiisme

黃牛炒賣區

有2連16號480張，6月先有飛到手。

有興趣請tg

黃牛又可以收收皮
又加多一場

你肯定 ？用家一樣買唔到

17/6 480 2連位 想換做 19/6 ，2連位

利申： 自用

我需要19 號🙇🏻🙇🏻我有17 號 480 2連
巴打仲有冇需要

邊段第幾行？ 有2連位 19/6 $480

未拎飛 係跟銀行優先預訂的

留tg

想問d飛寄左未?
建行優先預訂